*Cantidad y nombre: Hay 6 ramas la cuales se llaman:
	master        
  	remotes/origin/HEAD -> origin/master
	remotes/origin/master
 	remotes/origin/megaramita1
 	remotes/origin/ramita1
 	remotes/origin/ramita2

*Cantidad y nombres: Hay 5 etiquetas las cuales son asdasdaf-tag, final-final-ahora-si, super-release, tag1, todas-las-tags-al-mismo-commit.

*Los ultimos 3 commits son:
 
	commit 016c86e2896710cd9ab220326d1cb10910644af5 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
	Author: Andres Kroll <andreskroll17@gmail.com>
	Date:   Sat Aug 5 22:38:34 2017 -0400

  	  Aqui van los archivos

	commit e5fe82e3b230b5887f6a3f17008ce3cce686d467
	Author: Marcelo Chavez <marc3l0_0493@hotmail.com>
	Date:   Sat Aug 5 14:51:04 2017 -0400

	    Datos Marcelo Chavez

	commit b749ca71858547cd394376976a66c201254bce41
	Author: Marcelo Chavez <marc3l0_0493@hotmail.com>
	Date:   Sat Aug 5 01:21:25 2017 -0400

  	  ejercicio 3 Marcelo Chavez
